突發 未見過人咁矮

M記驚見on9仔

屌 你真係on9 背景一睇就知係天水圍啦